$\cal C$ est un cercle de centre $O$ et de diamètre $[AB]$. $I$ est le
milieu du segment $[OA]$.\\La perpendiculaire à la droite $(OA)$
passant par $I$ coupe le cercle $\cal C$ en $C$ et $D$.\\La
perpendiculaire à la droite $(OA)$ passant par $O$ coupe le cercle
$\cal C$ en $P$ et $Q$ avec $P$ et $C$ d'un même côté de la droite
$(AB)$.
\begin{myenumerate}
\item Fais une figure.
\item Quelle est la nature du quadrilatère $ACOD$ ? Justifie la réponse.
\item Quelle est la nature du quadrilatère $APBQ$ ? Justifie la réponse.
\end{myenumerate}